有冇game & ui graphics designer 搵工

要求：
黃
真係要落手畫圖做resources 包括人物場景effect同UI
要同programmer夾 唔識可以做住學 有sense最緊要

咁既人難唔難搵
俾得起錢 但唔知市價

有冇其他位，想入行

巴打搵緊咩位呀

乜都得，但唔識programming 同art

咁仲有咩位剩

搵隻LOL人物照住畫 畫到8成似先

姐係畫splash art咁？

係呀做驚graphic最基本啦
已經唔洗就programmer 同動作

自學緊Unity囉

programming art都冇 得unity
整model?

仲需要學啲咩

點聯絡？

關ui撚事

咪係 有排都未撚到ui

咁佢話冇底我咪搵野俾佢畫練下功
請個人番黎google啲ui 圖再改兩改洗撚請人咩
智障都識做啦

到底要求係UI 定illustrator 定 graphics designer?
見到E份要求都唔鳩想問。
做廢青都好過入埋D 1999 工作室。

利申，自己鳩做鳩GAME到年年要去鳩展.

咪全部都係 都講明出得起錢 想搵個識晒既有咩問題？
大師父咁把炮做死一飯咪出番去另謀高就

你係夠錢就分開請2個.
illustrator同 UI design.
嗰質素完全唔同

Game designer 時薪48.8
識寫code 加兩蚊

我開post都用問題問難唔難搵到一個咁既人
一開波照答我冇人會雙修一定分開請咪得
係要串黎串去先開心

個重點係好小咁樣雙修
ui 編向係對ux user 既使用習慣 遊戲內唔同function 既展示比較 sensitive 同時砌介面都會對program 有唔多唔少理解
graphic 就係對動畫 effect 插畫 什至對3d 都有一定程度理解
簡單d 講 ui 偏向渣mouse graphic 偏向渣筆
唔係話唔會有咁既人 而係咁既人仲要係遊戲界生存應該去到management 級 有自己team 分工

其實有幾種case.
但你問得好1999，同勞工處嗰D list 哂全部野出來叫人咩都識一樣。
唔係無，但唔會夠專精的高質.

如果你真係想要一個人，
一係你地有個好清楚要咩的PM同埋UX,
可以帶到一個illustrator去搞UI.

一係嗰programmer 係TA為主，
咁請Design 就可以出到Stylish的作品。
比較唔食插圖。